捉鬼方針

所有人而家都隨時都會身處係人群既中心，隨時隻鬼就係你旁邊被捉到然後迅間超多人圍住。後面會人叫你停手叫你冷靜，都會有人食花生，呢啲人無傷害的大家唔洗理佢，自己判斷去做認為想做同應該做既事。另一班就係係後面煽動人群去做某啲行為，而呢班就係我地最需要小心既人。

最簡單，邊個屢次出聲叫人做某啲行為，呢個時候就大家退後啲，讓個場俾佢做佢想做既野。

佢要做咪自己做囉，做咩要叫人地做？唔做既大家可以直接忽略呢條友，叫佢死開，唔好係到牙文班武。

我地要捉既鬼係存心破壞運動既鬼，有意生事制造混亂場面，事後全身已退無穿無爛累到前線其他俾人拉既鬼。

放核彈都唔割，但要同叫人放核陣自己就走左去既鬼割。

721721721

721 721 721

127 721

push

希望大家睇下

721721721721

推推推

今晚機場單野，大家真係要醒 | LIHKG

無人睇都無辦法

推721721721

推推

7217217:1813813813